入樽入爆咗籃球架....有片

你知唔知咩叫爆？

樓主技窮了